四一愚毒恐襲！

四一愚毒恐襲！ - 陳也

名采論壇

張國榮從文華酒店天台一躍而下那一年，記憶的風仍繼續吹，原來四一愚人節已經過去了15次。每年四一，大家仍半信半疑，張國榮真的是自殺，抑或被自殺？如果當年網絡發達，fb公佈死訊，肯定被鐵粉的嬲淹葬！而15年後的這個四月，北京對張的遺作「霸王別姬」封殺，在這個社會主義巨嬰柒出國際的同時，強國，彩虹同志，依然有罪。四一，愚人的推手，是一黨專政的永續習帝，那隻舉起天價特供茅台酒的招財手，比Twitter硬得多了。特朗普推來推去，惡鬥習帝，無功而還，只能向亞馬遜開刀轉移視點。

四一的愚毒，今年大範圍施襲，中美俄聯手，平壤輸送，全球感染，比沙士散播更廣。香港這邊，愚毒發揮極致，親習帝者發動四一恐襲，目標鎖定：戴耀廷！風繼續吹，不忍遠離，沙士圍城都撼動不倒的香港人，嗅出風中的異變劇毒微粒，選擇坐視不理，等同再一次被沙士南下侵襲！死去的近三百條人命的泣血教訓，香港人未能放下。以言入罪，以菌入血，歷史來到沙士十五周年關口，因為冷漠，我城再次被襲。

這一趟，若然無視文革式沙士的恐襲，市民的口罩，怕且要戴成世！永世噤聲！你還以為開玩笑，四一已經消失在年曆中！